Ps5 6500 蚊

無野做，望下d ps5 炒家

11月返貨

第一水送畀我都唔要

手足 兩隻字哭能左

3400就deal

收皮啦 肯定係啲藍屍想呃鳩手足

分分鐘得個外殼

3200

11月先有實貨

我望到即刻開post 推

哪有錢#upset#無無人收到時街街